\subsubsection{Comparación de algoritmos}

Realizamos ejecuciones para diferentes tamaños de N y comparamos los tiempos. 

Para el método de eratóstenes: (Tiempo en segundos)

\begin{itemize}
    \item 100: 0.000519
    \item 1000: 0.000174
    \item 10000: 0.00155
    \item 100000: 0.0155
    \item 1000000: 0.189
    \item 10000000: 1.935
    \item 100000000: 24.847
    \item 1000000000: 237.429
\end{itemize}

Para el método de fuerza bruta: (Tiempo en segundos)

\begin{itemize}
    \item 100: 0.000744
    \item 1000: 0.0310
    \item 10000: 3.686
    \item 50000: 83.455
    \item 100000: 356.40
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{img/eratostenes.png}
\caption{Gráfico de N vs tiempo de ejecución para el método de eratóstenes.}
\label{im:eratostenes}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{img/fuerza_bruta.png}
\caption{Gráfico de N vs tiempo de ejecución para el método de fuerza bruta.}
\label{im:fuerza_bruta}
\end{figure}

Se observa claramente que el método de fuerza bruta tiene un coste temporal que depende de N en forma cuadrática. 